有無人覺得謝東閔嗰首得失一笑中其實係唱緊牙朗既人生？

特別副歌

横越這個世上殺敵無數 （英超西甲意甲通殺）被蒼天作弄（葡萄牙國家隊隊友唔掂）
每個變幻如像看通又狂傲似瘋（由曼聯過檔皇馬之後以為會踢到退役 點知肉酸雷逼走）
成就世界最大縱被崇拜得失一笑中（拎到幾次金球獎都比人質疑）
誰伴我（即係無） 攀得上巔峰 甘於兩袖清風（看透球壇世事）

好貼切

有無人？

屌，美欺咪又係咁

美欺無點轉過會